外國媒體Vice 介紹黃色經濟圈

Vice係自由派網媒上係唔錯既選擇，雖然明顯都有自己政治立場但無論報道深度、質素同公正性都係數一數二，相反Vox同buzzfeed就

Pish

Push

好新 跟得幾貼wor 講埋12港人單case

幾有水準

要CLS

Vox好似都還好，係左左啲

Borders系列算高質嘅

push

不了 都係左癌BLM

LM

啲?

this agger

睇咗，好滾動

Vox錯誤百出，先前條講f35超支條片笑死人

有政治立場係事實，有時做到好撚出面都係真，但只要保持獨立思考就唔係問題，vice做左好多好深入其他媒體又唔敢做既主題，幾值得一睇，至少幾年前既都好高質

Vice d facebook news feed 偏頗到仆晒街